中共下失自由

純粹想睇下大陸啲人知唔知69件事，點知。。。。。

不過都預咗

屌 唔想香港以後都變成咁

當初的八國聯軍都應該係大清國向民眾掩飾真相
實際上應該係當時大清向世界宣戰，結果比人聯軍打到殘廢

人類總會犯同一種錯誤
依照現時中國發展，必會宣戰世界，雖然中國有十億洗腦人，不過係世界面前只係垃圾